Přestěhovala jsem do Prahy a teď studuju češtinu v Krystalě. Každé ráno vstávám v 8 hodin a jdu na vyučování k 8.30. Každý den máme 2 - 3 lekci češtiny, během kterých deláme různé cvičeny, čteme texty, mluvime a studujeme gramatiku. Mezi lekce máme přistavki a máme jednu velkou přistavku na oběd. Obědáme v restaurací dole nebo vařime oběd sámi. Po večerech deláme domácí úkoly v pracovních lístech a pišeme krátké texty. 4 krát za týden máme matematiku i 1 krát (v čtvrtek) máme fyziku. Poprve jsme psali testy kazdý pondělí. A když jsme prostudovali první učebnice, napsali jsme test úrovně A2. Teď začali studovat učebnice úrovně B1. Je to těžčí, ale zajímavější, než první učebnice. Studium v Krystale mě moc baví.
